如果有朋友被控暴動......

如果
我朋友被控暴動 就黎要上庭 可以點幫佢

搵咗律師未?

仲諗,send去612/星火搵律師啦！

未

下? 無律師?

快經星火找律師,然後612claim錢

64616642 比埋電話你

搵星火 快

搵612啦
傻撚左咩

推

98190979 星火

巴打，好似轉咗電話

快啲搵星火

因為我都係啱啱先知
呆左
感謝大家

屌，仲唔搵律師?

提堂嗰日預5000蚊保釋（ 如果唔太嚴重）

係咪即係已經上咗門搜證？

快搵啦！！！

我問左我朋友
佢未應機 好多被補過程之間既野我唔知
問題係佢有D似想放棄咁
睇到我msg都唔應
我已經問左612同星火 但都要提供個人資料之類
但個人資料果D得佢先知
咁我諗睇下聽朝點先 佢唔應我都冇辦法
Btw感激大家

屌 唔好比佢覺得係condom

叫佢上黎圍下爐先
睇下有無野幫到佢

快啲搵律師 星火會幫你㗎 612都會 唔使怕醜 我哋捐啲錢過去就係為咗幫你哋

你搵一班一上去佢到「夾」佢~

直接將你朋友嘅名 hkid 邊間警署 send畀星火